---
layout: page
title: Aides pmeasyr
permalink: /miscellany/aides_pmeasyr/
---


# Aide en ligne

Des pages html statiques générées avec [pkgdown](https://github.com/hadley/pkgdown) permettent d'avoir l'aide du package en ligne : 

[https://im-aphp.github.io/pmeasyr/](https://im-aphp.github.io/pmeasyr/)


# Manuel pdf

Le manuel pdf du package *pmeasyr* est disponible [ici]({% link /assets/files/pmeasyr.pdf %}). 
  
Ce document contient une aide pour toutes les fonctions.
 

# Directement dans R 

L'aide est également disponible dans R avec la commande `?function_name` :

{% highlight r %}
# Pour avoir de l'aide de la fonction irsa
?irsa

# Fonction itra
?itra
{% endhighlight %}

